689下台倒數重有一日，大家有乜同呢隻狗講。

689 食屎狗，我屌你老。

屌你老母